<攬炒>惠譽調低香港信貸評級由「AA+」降至「AA」，評級展望「負面」，反映評級有機會再被下調。

惠譽下調香港信貸評級 指自治受侵蝕
3分鐘前
【Now新聞台】評級機構惠譽下調香港主權評級。

惠譽調低香港信貸評級由「AA+」降至「AA」，評級展望「負面」，反映評級有機會再被下調。

惠譽指出，香港自治受侵蝕，社會事件造成長期損害，預期下半年經濟收縮，全年零增長，又估計本年度的財政盈餘接近零水平。

【原Po】
大家幫忙 開左個頻道 增加前線資源

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

攬炒 x 1

good

感謝黨

全港巿民喜迎評級下調

正...

正

有無份report 既link , 我要同d 廢老講，唔好屈示威者

耶！

7/9機場更新 求求大家

見到死老野喊哂口我就最開心

痛快

又係外國勢力

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

英文廢老唔識睇

有請小鳳姐

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

終於成事

so happy!

跌咁少？

多謝惠譽

外交部快啲譴責惠譽對中國內政說三道四！

廢老識閪睇英文

攬炒

再下調唔該

我要攬炒

外國勢力出手了

等埋 moody 同 s&p 出就真係爽

有請小鳳姐!

跌多d

證明我地未夠努力 仲有好多進步空間

要咁多A把鬼

推

初見成效

lm